HKExpress 推男體盛廣告 歧視男性？

【有食唔食罪大惡極】贏取雙人來回機票*
不論男女，個個都鍾意食正嘢㗎啦，但唔通樣樣嘢都敢食咩？人一世物一世，唔食盡世界又點對得住自己呀！不如試下好似片中主角咁，勇於嘗試人體盛，先係非一般嘅旅遊！依家就睇片估下男模身上壽司嘅總重量，即有機會贏走東京免費雙人來回機票，到時您想點食就點食啦！

小貼士：
最輕係北寄貝壽司得 24g；
最重係花之戀壽司有 46g

遊戲詳情：
1. 留言估下片中男模身上壽司嘅總重量，答得最快、最準確嘅 3 位朋友，即有機會贏得東京雙人來回機票
2. 截止日期為 2018 年 1 月 14 日中午 12 時

掉換既話又會話貶低女人

試下過幾星期做一次女體盛廣告，睇下有冇人嘈

公關災難

因為有你 D 老母下面鬆晒既廢物大叫煩住晒囉

無女權(aka. 潑婦)呢啲野唔會炒得起.

五毛JR

五毛賤畜jr以為做女權撚就有西屌咩

職工盟五毛

@ 柴田ミチコ

為自己發聲
得個講字

鍵盤捐血五毛 JR 幾時先肯教我地點樣用鍵盤捐血

呢個廣告真係好撚低級趣味

推上報啦

wetoo

UO唔好走租機數

女權撚: d 男人好心俾d 風度啦
跟本就係輸打贏要

物化男性